長洲呢個鐘數仲有咩食

如題

現在時間十二點半。

711

依家出碼頭仲有冇走鬼檔
以為d三寶好抵食又有糖水

M記

碼頭三寶呀，買完影相上嚟

長洲有24？

長洲夜晚大把野食？

街市粥檔應該未收？

以前開到0130 疫情之後唔知有無早左收

有個阿婆賣壽司，隔離有炸野、三寶，有仲鹵味 車仔麵 生滾粥 串燒

唔係12:00咩？

為咗唔想由渡假屋行出去，情願比$100都唔想行

宜家係12點
頭先查左

無買定零食杯麵咩

太肚餓食曬

東堤小築行到盡頭有個阿婆同一個細路女賣叉燒

2點4有班船

講到好得人驚咁

聽日返工啦,邊有人仲賣燒賣

邊有人話賣燒賣